Pompeo月頭組晒隊，王毅月底先黎打電話比人

唔好下下都後知後覺好唔好呀

驅逐關閉大使館單野又係咁
人地封你之前一早預你會照抄就搬晒d野走啦

咁佢地睇唔到牆外d 新聞丫ma

可能原本等人打黎
點知成個月冇響過

夏威夷已經比曬警告

姓楊個真鬼馬

Pompeo 好似2024參選總統喎！

點解唔搵佢出馬?